嗰毒l係咁來串我究竟想點

唔熟返義工識 po咩佢都要評價下 d語氣仲要串到飛起 大佬 唔鍾意可以唔洗同我講嘢 已讀左又來搭嗲 係咪想聊交打

引你注意